Hot Lava 幾好玩

但係玩得耐會暈
6/10